日本SOD產既最強戰車原來已經進軍歐洲！

SOD魔鏡號駛往歐洲 尋獲素人洋妞啪啪啪

日本AV大廠「SOD」（Soft On Demand），曾用「魔鏡號」拍攝過無數動作片，而這次拍攝地點踏出日本，前往歐洲找外國素人啪啪啪了！
SOD在推特發文指出，這次魔鏡號前往歐洲，耗時182天在歐洲挑選願意演出的素人，在經過當地的工作人員向254位民眾搭訕後，挑出符合日本人口味的6位正妹拍片，讓粉絲看看正統的洋槍打洋妞，片子也於日前發售。（即時新聞中心／綜合報導）

Seed 呀！

SEED

留名

補返台灣蘋果條link

有無人有呀

喂 睇相D女得掂喎!!!

Lm

日本車去到歐洲無得用日本司機

仙人呀～

seed

SOD啲劇情係高質既

諗唔到睇咩片 第一時間一定諗起魔鏡號

第一個女仔

鬼妹就唔睇日本拍架啦
睇鬼妹都要睇格仔？

seed呢屌

條仔塊面？

無seed都比番號啦

我諗起賽車果套

正喎

Seed？

盧允昊 ·

在中華電信擔任專案工程師

查到了！
車牌號碼是AVOP-335

唔撚係掛

你試下J吖嗱
叫小要打到你J都斷呀

饒命呀

女優就女優啦
素人

究竟係av 女優 定 真係街頭隨機搵?

放心
最多我同你講威巴幾時睇
你自己唔覺意睇到就唔關我事

第一條女seed

留名跟進

留名待丁

最重要係seed

Fake Van

有格

又到一年一度AVOP 既時節

幾時黎hk

第一條女激似amberchan

步兵定騎兵

Seed呢

日本av同歐美av係兩種拍法

冇錯

仙人入黎啦

日本冇格犯法 條片係日本出就要有格

劉明討論

搵唔到seed

SEED 呢!!!

我要seed啊

比美國審查就可以出無格
你平時睇果啲無碼片未又係係日本搵日本人拍，
只不過佢唔經日本審查，拎去比美國審查，再拎返日本賣

唔係日本出就要有格，係日本審查就要有格

seed呢

點解唔係日本妹俾白人屌

美國都唔得了，依家好似改左荷蘭

好想看鬼畜鬼妺

LM

番號

留言

AVOP335

想睇鬼妹變精液母豬

但有碼

好耐之前睇過套abigaile johnson著晒水手服嘅日本av 都係打格好撚失望

你Down錯有格版咋下話, 我睇冇碼喎

屌呀返去睇睇先
咁lexi belle著校服嗰套有無

lm

冇, 你搵返無碼廠出品嗰啲嚟down啦

都無SEED

屌你呀,打咁多j一陣踢波腳軟呀

收聲啦你都係留名啫
快啲比粒SEED我

咁耐都冇seed 未出 ？

大家上下thisav搵啦

嘩屌你大製作 一定要留名呀

去pornhub打 box truck SEX

幾時駛來香港

原來係日本野來，睇咗咁耐，以為係cezh fake 系列；不過班女邊係素人，好幾個拍開av

5頁都無SEED

垃圾post

屌 連登冇一個人有defile premium acc

seed都無粒

有碼，

無SEED
我係咪去錯地方

係呀 揾下都懶 呢度唔岩你

好L正

搵到就唔問啦

留名等分享

留名待J

me too

布拉格取景

好嬲

加速

太離譜！

留名

推埋上熱門
請問這裡有沒有管理員？

幫推

已down thx

會唔會有無碼出現

其實唔好睇

anie darling

睇唔慣鬼妹

勁快粒seed

唔郁

push

睇兩睇已經del左

第2張

麻麻地
睇落冇乜feel